點解香港機場出行李咁撚慢

等成半粒鐘都未有
阻止呀叔我返屋企訓教

睇你坐咩航空公司啦
一分錢一分貨

係唔係班機delay啊？
每次delay要同其他航班一齊放就會慢都痴線

管理差囉
支那style係咁

Cx Ba virgin 都一樣

人手不足
無咩人肯做
做緊ge又唔憂做

港航
express或其他廉航都例遲

試過一落機，過完關，一到行李帶就攞左

成個過程唔使15分鐘

香港機場出行李delay 成個鐘是常識吧

廉航一定遲

star alliance 好似快d

唔關事, 就算貴機都係咁撚慢.

根本係香港機場行李果班撚樣做野太垃圾

因為全部外判南亞狗黎

早幾日搭hk airline半個鐘攞到

Cx business 一過e 道 即有行李喎

試過8號波返香港行李冇上機 第二日有人送到屋企門口

咁撚趕咪唔好拎直接搭的士走囉

坐長榮 / 華航每次都至少45分鐘

香港算快啦

行存分class出

李

其實係香港e道太撚快

呢樣真，試過去台灣泰國過關等到訓著，行李一陣就到，但計返其實就好撚耐

再嘈行李都掟撚爛埋俾你

機場不勝負荷啦，一粒鐘內幾十班機，除返開一條行李帶平均排3 4班機，人地d機場邊有咁爆，起多座大樓啦

咪就係 外國長期整唔見行李 仲要等足兩個鐘都試過

睇你搭個架機泊咩位，中場個邊就真係慢慢啦唔洗咁心急

得十幾條行李帶… 做閪咩

出行李有條友係毒撚嚟嘅
屌你老母姐手姐腳
見到都火撚滾

UA 有priority 都要等差不多半個鐘
香港機場正垃圾

起多座咪即又係多幾條帶，但係機位多十幾廿個喎

btw，啲人又要快，但係又要溫柔對待佢啲喼，好笑

搵鬼做

上次由大阪返黎 等左成個鐘

唔夠人手做,老豆之前就係做呢行

機場管理局16年將行李帶外判左出去私人公司 部分地下行李帶壞左拖長時間先整番 博你頂唔順 成套換買新既 工程撚就係咁仆街

得十幾條，又一個鐘幾班機？

又唔算好自動化節省人手

就算一百條帶都唔夠人做啦

咪撚搭飛機囉

分class都要行李送到先得，未運到黎first priority 都冇用，上次等到仆街

將成件事外判出去嗰個決定先最仆街

因為香港入境快

香港都叫慢

岩! Heathrow入境最低消息1小時
出到去行李放哂係地

中場啲行李好似聽聞冇自動系統運去T1

起緊 依家係用車送返去所以先咁慢

我中五完左做過半年行李區 試過一架機得3條友拆櫃 上行李上得快會比人屌話放咁多行李條帶會唔識行
人工得個一萬 我都唔明當年點解咁勤力

仲慢撚過Heathrow
上次零晨落機
同個朋友慢慢係機尾行去排隊過關
諗住咁慢應該差唔多有行李
我屌 同一條帶仲有兩班機既行李未出

坐左好多次sq 都冇遲過

你好憎毒撚

樓豬一定無撚出過國

香港大把好似樓豬呢d傻西港豬 以為自己係皇帝

T1落梗係快啦
中場UO等到2046
T1 因航就快到抽筋

正常 cx 泊嘅位最近行李區 同has 疊馬好多 多人多車 一定最快有

因為機場人手唔夠 不勝負荷
香港已經算快
香港人成日踩自己地方好差好差
褒到其他國家好好 其實外國都好垃圾

如果真係咁趕就咪撚寄倉
去得旅行就即係唔趕
香港已經算好快

係咪用緊Heathrow ePassport gates 同e道比先？
Gross time 計，我就未試過係Heathrow快過香港

Same here

下面冇人

香港都叫慢。。。你唔好去旅行了。。。

不嬲長期唔夠人，人工低又辛苦搵鬼做

利申：做過機底

朝早8點幾到
用foreigners 通道 但我驚多人過關一落機就狗衝
前面得幾個人
1030左右已經買完pass 坐係Victoria coach station 等車

係香港個次前後兩個鐘先出到去

老實講 依一兩年係慢左ge 我坐ba 次次行李都等超過半小時 相比起幾年前 過完immigration後即刻攞到行李

十次有五六次行李延誤

First priority 咪快囉

香港機場比垃圾管理局管係禁！

機場大
去過啲細機場就知細機場幾快
係無野買

琴晚大阪返香港搭CX好快
一出e道道即刻有

去日本等入境都差唔多半個鐘 香港行e道五分鐘都唔洗 機管局話快極都要二十分鐘先出到第一件行李 實等得耐

香港過境快姐

去下其他國家就知其他國家機場有幾廢又細啲鋪頭又早收 誇張既唔開燈又有
外國機場快？外國人出名做野慢喎 人地快只係少班次炸 等下洗死？唔想等咪handcarry 囉

而家有時一個hand carry backpack就走
落機即岀閘真係好爽皮

搬行李外判咗岀去
人工低
易受傷
要輪更
點會有人想做？

係撚，全部阿叔阿嬸，南亞狗唔算

關咩事咩 成個機場啲司機數埋都唔夠三十個
耐不時又走啲走啲 人高又唔高
你請南亞狗搬行李請幾多都冇用
跟本行李唔夠車送過去
之前has啲司機一罷工cx即刻跪底
加到14個月糧

同十幾條行李帶冇關係
成日等成半個鐘條行李帶都係吉既

跟本依定冇人肯去做呢啲司機
入機場又遠 又忙到仆街 人工又唔高
試過幾鑊啲 manager 自己落埋去渣車

利申：親戚就係個啲manager

你知唔知換新重煩過整？
唔知就唔好撚講啦屌

因為出境真係好慢 我上次用左成個鐘

上個月坐qatar番黎都要等成個鐘

慢慢等下，應該等多起碼3年先有得用

其實係香港過關太快，用e道都唔使2min，你先覺得出行李慢啫。
其他地方passport過關至少等30min,你過完關咪唔使等行李囉

識玩一定背包行

midfield落機既話就100%慢，因為要用車仔車去T1
所以坐廉航記得慢慢落機
cx就一定快d，因為cx有專用既行李帶
同埋揸車仔司機真係唔夠

落機大樓就得一個，啲機就越黎越多，啲機咪有啲泊到老遠，請多左工人都無用，係個結構上既問題，用漏斗做比喻會易明啲

我覺得係班機既問題
試過喺CPH落機 已經要排隊出境
出到去仲要等成三個鐘先有得攞行李

同外國大機場比唔算慢
但問題係越來越慢

想快坐first class啦LH

利申坐過business一落機就有行李

其實係你過e道太快 十秒唔洗就攪掂

再嘈行李都唔見呀....

On9 井底之蛙
上次坐cx等撚左勁耐

通常都係行李等我/同步到

利申：OW/Sky team priority member

香港入境太快，所以入完境，等一段時間先有行李拎，但我就未試過等超過一個鐘

上次去洛杉磯，入境都排成個幾鐘，出到黎D 行李已經俾人排好晒擺係到等你拎

架飛機咁多乘客但得一架車兩條友執行李緊慢

山卡拉返工。人工仲低過出面。
邊個會貼埋車錢入去做。
D 公司要賺到盡唔肯請人

Cx 專用帶 唔會耐得去邊
同埋business 未試過等
講緊e 道出來

其實感覺上真係愈黎愈慢

同埋佢唔穩定嗰下死
你預唔到時間
有時一出黎已經有
有時等15分鐘
有時等45分鐘
睇你運氣

以前都有討論過
有人提出過係因為入境太快所以覺得行李耐
大家認唔認同?

同埋班次多 人多 行李多
但人手又冇點增加到
咁咪慢過以前囉
不過香港人慣左快 慢少少已經屌晒鬼
但係去到外國就會接受人地生活步伐慢 又會覺得冇問題

先唔好話呢行請唔到人做，機場連卸行李拖車既基本設備都唔夠成用。

十個煲得三個蓋，輸送帶又舊成日壞，海關又間唔中CHECK下，咁搞法實慢架

香港仲要出境特別快…遲下仲有3跑，慢慢等啦

之前男朋友返part time做過
先知其實好撚辛苦 流失率極高
先唔講件件行李都成廿幾kg
有時啲廉航機倉好細
佢地係要烏底身去拎啲行李
扔去輸送帶 再上車 車去大樓
平均返一日要做六架機
有時大機仲有啲空運貨又重又臭
搬咗成日 百幾件行李
人工都只係$60時薪
有時將心比心 等耐少少都無咩所謂嘅

有頭髮邊個想做幟哥

對上兩次都等差唔多成粒鐘

香港機場個效率全球頭3位，連登仔都可以屌，好嘢

我會體諒下既，去完旅行件行李鬼死咁重，自己拎一陣都想死，何況d員工要人手搬運

因為你唔是坐J class

我去San Francisco 過境加等行李既時間
竟然可以仲快過香港

最差果次坐UO
等左差不多兩個鐘先出行李
痴撚線
不過都應該會係我最尾一次坐UO

利申：star alliance priority ，次次係香港都係等到頸都長

唔係
佢有個呀叔帶
但佢無自信到乜都想問個呀叔
但有時候佢又知自己唔應該問
結果有時應問唔問
唔應問時問
手腳因此又唔協調
執行李唔專注一仆一碌
對眼又要觀察周圍有冇人望佢做柒野
D態度又好似90夢飛翔呀輝第一幕遲到咁
又鍾意搵籍口，話「我都估到係咁做架啦，不過我岩岩乜乜乜咋嘛」
點可以唔火滾？
毒撚唔係問題，但你做野認認真真唔好諗左諗右，專注工作就自然okay，就算初來報到上手都易D
所以岩岩負評我既全部 一打免找
祝你地出社會對住既人全部都咁弱智，態度咁撚閪

坐UO試過等行李等到差d 冇尾班車出市區

冇錯呀
近年越嚟越慢啊嘛

明辛苦
但應該係諗點改善，而唔係任由佢變差

叫班外判既PK 膠層自已落場去做囉

因為你係香港人，唔駛好似遊客咁排咁耐，一過e道就得

如果去外遊利李快過香港只係假像，因為你排隊入境都一個鐘

利申9up

我都想知 其他國家快撚到 香港起碼等半個鐘以上

屌果次搭港航等撚左個幾鐘，仆街hkexpress仲快過我拎！

不過都係比以前差左好撚多

話香港機場慢果D，究竟去過幾多個國家？

之前台北返香港等左差唔多45分鐘果陣
有幾個廢老嬲到爆
爆哂粗咁 發哂爛渣
之後仲未拎到行李就走左…
其實佢地走完無耐行李就出黎

認真
係香港機場用E道過關等咗半個鐘行李

係桃園機場又係用E gate過關，淨係等咗5分鐘已經見到d行李

香港只係同時有大量客運，貨運機先話香港機場效率高

過關快，行李咪自然相對等耐咗
仲要用最低工資請人返機場搬行李一日做十幾個鐘我都唔撚會做啦 做苦力返地盤好過啦

你未坐過飛機？

其他國家一到幾分鐘都即出啦

香港獲獲都要等，一係delay，仆佢個街煮完個杯麵食埋都未見行李

行李都唔拎咁型

無錯，所以有投訴係應該，愈多投訴，班膠層先識諗下點改善效率或工作環境
從來針對既唔係工人，係管理

依家就係又唔溫柔 又慢撚閪啊嘛師父

唔好噤天真啦
妳都識講係膠既
又點會改先得嫁

比人屌得多就仲有機會
你唔屌就一定唔改
唔係唔屌呀？

有優先果張野 次次一入完境行到去就有

香港都叫快
去日本幾個機場都快過香港

呢樣真 Heathrow 真係狗也不屌

要改善唯一就係要加人工
不過冇可能架啦
你地繼續慢慢等行李啦

寧願屌人地離地
而唔係屌鳩間濕鳩公司唔加人工同人手

睇你落機個位近唔近行李帶個位

睇下有冇車運你地既行李去行李帶個位

同一時間處理咁多班機你估易㗎？

其實唔係出行李慢，係人落機到行李位勁快。出國旅行，你去到日本/台灣/美國 邊到都好，你都係排條旅行隊。條隊又長又慢。你排完行出去，行李剛剛好。

但係返香港。你E道一出就係。由同空姐講bye bye 到出去等行李 都唔使5分鐘。咁你等返半粒鐘行李都差唔多。

凌晨機都要等40分鐘，真係好慢

外國：
步出機倉 - (15分) - 無人駕駛列車車站 - (5分) - 開車 - (3分) - 到站 - (5分) - 排隊入境 - (20分) - 辦理入境手續 - (3分) - 完成辦理入境手續，前往行李帶 (5分) - 等候行李 (5分) - 拎到行李。好快呀！！（總時間61分）

香港：
步出機倉 -（10分）- 無人駕駛列車車站 -（2分）- 開車 -（2分）- 到站 -（3分）- e道 -（3分）- 前往行李帶（1分）- 等候行李（30分）- 拎到行李。好耐呀！！ （總時間51分）

真係好慢

其實日日都有人diu
但冇改過
問題核心係人工底 工時長

呢位巴打做機場？

等慺主落去地牢做 行李應該會快d到帶

做過機底 過機過到仆街 做到個人頹哂

要等成個鐘嘅情況越來越多

呢個真

六架機算小

點止半粒鐘，事實係呢兩年越黎越慢
日本排隊check passport半粒鐘到出到去已經有行李攞

同你一樣 第二日送返堅企

一條帶同時間處理三四班機

都唔知點做得切

無搬錯已經偷笑

其實本地人回家不嬲都快過旅客

呢個情況唔止得香港

問題等個時間已經超出正常等待

一落機就狗沖去過關
但d行李就要慢慢落 再人手搬 仲要未必即刻做你架機
所以行咁快係把撚

等唔切咪是旦攞件囉

小弟用台灣居留證係桃園行e-gate都係等唔到5分鐘就有行李出

試過搭因航清晨五點到香港都要等30分鐘先出

唔係喎，上次icn搭cx番黎，有Priority，5分鐘就拎到

想做pt，但啲時間同ft無分別

坐econ咪慢囉

利申：first class次次都係行李等我

Heathrow算正常
次次過完關已經出到 或者等5分鐘
不過可能係因為係果面過關耐過係香港

你睇下平時自己工作態度就明白

做過下咁啦

其實中場唔係話真係太耐
機到左大約25分鐘就上

人工又閪，工時又長，搵鬼做

跟據電腦分析，ata +25就上行李既機率係20% ， 其餘45+ 走唔甩，好多時落哂放係機底冇車頭拉，又或者冇人上

咩公司

唔透露啦 ，總之因航就點都係最快就係真既

其實係睇間airline 比幾多錢ground handling
同迫得有幾緊
ANA 90% 15mins頭袋 40mins內出哂

哇 核突支那style~

記得有次搭港龍，臨落機前肚痛，落左機痾左幾個字先慢慢入境乜乜物物，但d行李仍然未到

要拆開啲行李偷野 係慢啲架啦

我覺得落行李要AI化了

未做過機場就收嗲啦 你唔出聲冇人話你係啞嫁

講中左呀

Priority Baggage
落機15分鐘內到手